{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja viin su kooli. Olen suur ja kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu p√µhiv√§rviks on p√§ikese v√§rv."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga kooli."},{"text":"Peatun, et tee √§√§rde lapsed peale v√µtta."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi v√µi asju √ºle mere. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Reisin vee peal."},{"text":"Olen suurem kui s√µudepaat."},{"text":"üòÄ Mul on kapten!"}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sina pedaal, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead kasutama oma jalgu, et mind liikuma panna."},{"text":"Ô∏è Mul on pedaalid."},{"text":"Olen l√µbus viis trenni tegemiseks!"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Reisin radadel ja v√µin vedada paljusid inimesi. Choo choo!","hints":[{"text":"R√§ndan metallradadel."},{"text":"Teen k√µva \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Paljud inimesed saavad minuga samal ajal reisida."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja mul on tiivad. Ma v√µin sind viia kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti k√µrgel taevas."},{"text":"Ô∏è Mul on suured tiivad."},{"text":"V√µin teid viia erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja vean palju kaupa teele. Vahel kannan asju ka poodi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan kaasas suuri esemeid, sageli kastides."},{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Sa n√§ed mind maanteedel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µin lennata otse √ºles-alla ja peal on keerlev tera. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen 'whop whop' h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin maanduda hoone peal."},{"text":"Politsei- ja p√§√§steteenistused kasutavad mind vahel."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma olen nagu ratastel maja ja inimesed saavad elada minus reisil olles. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√∂√∂k ja voodi sees."},{"text":"Ô∏è Inimesed kasutavad mind telkima minnes."},{"text":"Ô∏è S√µidan teedel aga inimesed elavad sees."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Majapaat","isCorrect":false},{"label":"Campervan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen kiire viis linna alla reisimiseks. Peatun jaamades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Reisin maa all."},{"text":"Ô∏è V√µid kasutada kaarti, et teada saada, kus ma k√§in."},{"text":"Aitan v√§ltida liiklusummikuid."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma viin su kosmosesse. Olen pikk ja v√µimas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire!"},{"text":"Astronaudid reisivad minu seljas."},{"text":"Ma uurin t√§hti."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mul on hall kortsuline nahk."},{"text":"Saan kasutada oma nina dushina!"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed ja ma kalu s√∂√∂n."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen v√§ga truu s√µber."},{"text":"Ma valvan su maja."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n veealuseid taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Ma s√∂√∂n p√µllul rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Kannan m√§gedes kaelas kellukest."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse vasikateks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on n√§gu √ºmber suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"P√§eval magan kaua."},{"text":"S√∂√∂n liha ja elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Inimesed saavad mind lemmikloomana hoida."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Siristan ja lendan. Pesasid ehitan puudesse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Munen oma pesas."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja usse."},{"text":"M√µned meist r√§ndavad, kui k√ºlm hakkab."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Munen v√µi s√ºnnitan noorelt elamist."},{"text":"Mind v√µib leida paljudes v√§rvides ja m√µned s√∂√∂vad hiiri."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Ma v√µin v√§rvi muuta, et peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"Ma v√µin pigistada kitsastesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}